En toen was het bedtijd de oude man opstaan en in zijn hand en zegt: "Kijk, heren en dames alle; neem een wachtmuziek; Shake it.
Er is een hand dat was de hand van een varken, maar ain't dus niet meer; het is de hand van een man die startte in een nieuw leven en zult sterven voordat hij zich terug.
U markeer ze woorden--don't forget I zei ze.
Het is een schone hand nu; Shake it--niet worden afeard."
zodat ze schudde het ene na het andere, overal, en huilde.
